fb group買野前請三思

好多優惠野 都係淘寶貨
唔好拎香港價來比啦 因為香港價叫水魚價
站在消費者立場 梗係貨比三家 首先淘有無， hk官方/外國有無
同埋小心packing好似
fb想點開acc都得 ,分身 like又可 水9你
ps: 未幫襯過， 走入去fb玩踢爆